{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67051&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주계룡산또랑가펜션"
    },
    "text": "目の前にある渓谷で水遊びもできるペンションです。 愛する人たちと一緒に美しい鶏龍山の自然と涼しい渓谷で楽しい思い出を作ることができます。 周辺には甲寺、東鶴寺、鶏龍山国立公園があります。 お知らせでは、2:00~4:00までは客室整理時間での入室が不可能であり、入室時間以前には客室キーの返却要請があります。 WI-FIはなく、入室は4:00、退室は12:00です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 レストランは有料で利用でき、生肉専門のレストランです。 駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、費用は20,000ウォンです。 チェックインの際、最大人数の超過は不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、客室内での火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは渓谷での水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "甲寺、東鶴寺、鶏龍山国立公園が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "WI-FIはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、WI-FIはございません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "レストランはありますか？",
            "answer": "はい、レストランがあります。ただし、有料で生肉専門のレストランです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、炭とグリルを提供し、費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 366
    }
}